反對遊行=流水社運極致

見到陳雲Facebook 講得幾啱：

//為了配合陳雲提倡的流水社運，軍閥兵團拒絕發出星期六在元朗的不反對通知書之後，發出反對及禁止通知書，令這次行街散步觀賞無組織、無領袖、無dress code、無糾察、無路線、無開始、無結束。究竟是誰在示威都不知道，究竟舉行過遊行與否都不知道。
天才呀。//

固定路線都慳返，大家入去元朗四圍行又得，
十萬八萬人係元朗行行企企，
突然嗌下口號又得
得閒出街舉下牌又冇問題
寫晒啲黑警犯罪實錄出嚟，痴係件衫都行又得

又可以去快圖美印下威武武鄧炳強小桃園飯局啲相

一區起哄完又繼續食麥記，
最緊要身邊多朋友仔，安安全全。
比起遊行，咁更加似黑社會世界嘅踩場，全個元朗都係我地人，你縮返入去學ABC啦
實激到班牛屎佬咬牙切齒

警察真係一舊雲，唔知邊個真居民邊個嚟行街

一係警察又忍唔住執犯法，四圍射催淚彈，唔準人係條街到，直接戒嚴

Pish

到時牛屎佬誤傷無防備既居民，大陸人
鄉黑又要跪玻璃
叫左班牛屎佬讀多D書

去親嘅都係一般市民
冇所謂抗爭者/普通人

元朗咁大，到時如果警察要求人群散開，記住要聽指示，分散行去第二度再參觀元朗

冇錯，咁大家行去咁上下地方，又唔出奇嘅
多人起上嚟，全個元朗都係人添

1648，光復元朗發起人鍾建平指，反對通知書為元朗指揮官葉劍影發出，他表示「冇一隻字睇得明」，所以進入法律程序上訴。
他亦指，當日會「一個人自己行」元朗。

屌下個到過下馬路

光復香港
時代革命

玩下左又玩下右，感受動感元朗

推

港共又教香港人社運如何進化